啱啱同女朋友分咗手

做啲咩可以分散傷痛？

聖誕情人節慳返一大筆洗費，咁諗會好過啲

call g

時間會沖淡一切...可惜已經一年都係掛住佢

呃人㗎

以往都係一段感情接一段感情
無空檔期唔開心
今次係第一次體驗單身

聖誕節

Telegram me

巴打可以咁快放低再開始？

可以咁接住，即係之前你飛人啦？
都係輪流心痛啫

我依家就係冇下一段感情銜接
最好忘記傷痛既方法就係搵另一個

唔係喎！只係咁啱有另一個女仔都中意我。我都中意佢咪一齊

真心不騙

屌返佢轉頭

沒有人呢？

Same here

你又係今日？